# Theory
1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
    * Функции нужны в том случае если часть кода программы необходимо повторять в нескольких местах. И для того чтобы один и тот же код не прописывать в программе множество раз подряд существуют функции. 
1. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
    * Функции позволяют принимать и обрабатывать в качестве аргумента переменную и возвращать результат обработки. На практике параметры функций используются для обработки данных пользователя (напр., обработка введенных логина/пароля на регистрациионной форме) - когда нам интересны не сами данные, а результат их обработки, а создание доп. переменных для этих данных занимает лишние строки кода. 